有冇巴打覺得遍地開花個策略改一改

考慮下focus番係一個地點會唔會更好?
例如今日SSP/東區，之後集中番一個地點 聚集焦點

因為可能有手足覺得資料太胡亂，集中番一個點會否更好?

推呀

一齊討論下可唔可行? 定keep住而家咁會好D

推

721